lihkg bug

每月我開lihkg出嚟，個app都會顯示一個唔係我個會員名出嚟。Andriod app.

你想周街俾人見到你 user name 咪去設定熄咗佢

原來隱藏就係呢個意思。thanks